交友app識左個女仔，但唔知點好

用交友app識左個女仔，識左一兩星期左右，雖然拎左tg,傾過一次電話。但個女仔好少on tg,但每日好夜都會覆反我個日搵佢既野。唔係hea覆，但我地好少機會即時對話。

我有唔開心既野，佢會好大篇野安慰我。話有唔開心可以話比佢聽。我覺得佢係好女仔，佢又剛分手未放低。

我唔知應該點做，求指教

同佢一齊勇武

睇咗相未？

話我命犯天煞孤星

放慢節奏 慢慢黎

明顯有仔 揾你攝時間

真係女黎

直接約，人生哪有咁多時間chit chat

毒撚咪FF咁多

擺明係美容中介 或者倫敦金

因為佢同我傾緊，所以咪唔得閒覆你條傻9

傾左咩？

Sex text247

巴打咁幽默應該食到女

我想知應該點做

咁都仲要人教你都係單身罷啦
使唔使教埋屌閪要除褲先？

要等男朋友瞓著先上水覆你

美容鴨

幾靚仔

唔知點解睇完我覺得...
個女仔應該有男朋友

咁我係應該問清楚？

有對話？

條女hea覆

佢一個有幾十個狗公add
邊得閒應你呀